\begin{centering}
\index{Måsen}
\subsection*{\large{\\Måsen}}
\end{centering}

\begin{flushright}
\small{\textit{När månen vandrar}}
\end{flushright}
\vspace{-8pt}

Det satt en mås på en klyvarbom\\
och tom i krävan var kräket.\\
Och tungan lådde vid skepparns gom\\
där han satt uti bleket.\\
''Jag vill ha sill'' hördes måsarope'\\
och skepparn svarte: ''Jag vill ha O.P.,\\
om blott jag får,\\
om blott jag får.''\\